覺唔覺得英超球隊特別好笑?

仲有冇?

2大笑匠

啲獌狗好撚少氣，貼多幾張獌就擺低個負評

得鬼閒負你評咩 貼多D搞笑D輕鬆下

TERRY 果張好高技術

屌 有我

仲未有謝拉特

食雀屎